+++
 title = "Вакансии в самарскую команду Ecwid для разработчиков и не только"
 date = 2021-03-02
 description = "Вакансии в самарскую команду Ecwid для разработчиков и не только"
+++

Вакансии в самарскую команду Ecwid для разработчиков и не только
 
“В Ecwid мы делаем сервис, позволяющий любому человеку в мире самостоятельно создать интернет-магазин, а далее управлять продажами как в вебе, так и в мобильных приложениях на iOS и Android. Сейчас у нас более 6 млн пользователей в 175 странах мира.”

Команда Ecwid очень ждёт:

✅ Junior QA engineer. Ищут начинающего QA, либо того кто хочет им стать. Важен базовый бекграунд в ИТ и способность подмечать неочевидное, а остальному научат.
ЗП вилка: от 35 000 до 55 000 руб на руки
Откликнуться на hh.ru: https://samara.hh.ru/vacancy/41747300

 ✅ Support engineer, того кто любит помогать людям и на perfect english
ЗП вилка: от 35 000 до 65 000 руб на руки
Откликнуться на hh.ru: https://samara.hh.ru/vacancy/40291933 

✅ Middle/Senior iOS developer. Стек: Swift 5, системные фреймворки iOS, Realm в качестве базы данных. Верстку UI делают в коде. Архитектура Clean Swift.
ЗП вилка: от 100 000 до 250 000 руб на руки
Посмотреть приложение: ecwid.to/ios_app
Откликнуться на hh.ru: https://samara.hh.ru/vacancy/42132229 

✅ Android developer. Стек: Kotlin, RxJava, Realm, Retrofit, архитектурные подходы MVP, MVI, MVVM.
ЗП от 100 000 руб на руки и выше в зависимости от навыков
Посмотреть приложение: ecwid.to/android_app
Откликнуться на hh.ru: https://samara.hh.ru/vacancy/42130619 

✅ Kotlin/Java developer. Команде Эквид куда важнее хороший инженерный опыт и способность быстро осваивать новый стек. Поэтому если ты сейчас пишешь на PHP, RoR, C# (на любом другом языке) и хочешь перейти на Kotlin — откликайся, а в компании тебе помогут освоить новый стек.
ЗП для middle от 100 000 руб на руки, для senior от 170 000 руб на руки
Откликнуться на Middle: https://samara.hh.ru/vacancy/40580953 
Откликнуться на Senior: https://samara.hh.ru/vacancy/39206798

✅ Frontend developer. Ищут разработчика готового воплощать смелые идеи команды маркетинга на React и Wordpress.
ЗП от 90 000 руб на руки
Откликнуться на hh.ru: https://samara.hh.ru/vacancy/40464264 

📌 Узнать больше про работу в Ecwid можно здесь — ecwid.ru/join, а задать вопросы можно в telegram Жене Сычевой @janesycheva.

#вакансии